唉喲喲銀河艦隊又沉船呀？

垃圾

41場不敗!!!!!!!!!

未？

樓主忍左40場先講到

[size=6]而家唔笑唔通拜蝗狗老母祭先笑咩 [/size=6]

唔好懶型加個又字啦
大半年先射得出

笑你老母41不敗射空炮

屌奶星 差唔多300日先沉船 廢撚到

好過你隊野隔兩場沉一次啦
捱夜陪我地睇左幾多場呀 番入狗竇啦

Sor鳩我呢邊日頭唔駛捱夜，睇得好開心

沉撚左船仲係到吠
面皮厚撚到呢

沉船就番入狗竇執骨啦

賤種連續三場有十二碼，有兩個係黑
今場終於連十二碼都幫你唔到

點沉法

3弟歸位

41場不敗

三弟生活安好嗎？😰

豬2-1
西甲積分榜方面
一哥係沉咗船嘅
二弟係然咗波既
三弟就唔知了

噏乜鳩呀李蛇

笑鳩D無人J既野又唔面對現實
過撚左再笑啦
到時皇狗仝人實潛水

唔撚望望個積分榜都以為疤狗領先緊10鳩幾分

唔講以為地上最強都40場不敗

3弟 加油

丹尼路是無辜的

屌你啊 講緊不敗啊 唔係積分榜啊
鬼唔知人地變返三弟啊

始終都係爺爺贏

輸波都唔撚笑得

比d心機你都得既 三弟
慘得過你船都冇得沉
D精谷左幾耐啊

睇下啲蝗狗嬲到
你隊狗波輸波比人笑柒就梗撚左架啦，撐乜撚姐仲係到

三弟都唔撚笑得

人地等左大半年先有呢個機會開po 俾佢吠下啦

邊有唔比你笑 笑番你三弟姐

我有唔比你笑咩 家陣個post就笑你輸波既
你鍾意咪出去開post笑

半年無見喇三弟

睇足死敵大半年就係為左呢一刻

咪就去 輸左都仲谷個龜頭出黎柒

樓主等左今日好耐

唉 人地忍左300幾日飛機冇打 係辛苦架啦 難得有機會 好快啲打 3弟 小心打到精盡人亡

喂喂喂 講緊而家皇馬個40場西甲不敗紀錄斷咗啊 唔係三弟啊

疤狗上季先破完12碼紀錄
學人講黑

得鬼閒成日留意你地隊賤種

家陣公海post 我就入黎笑鳩三弟既
你鍾意咪番入狗竇笑飽佢

屌馬體都嚟埋

你咪笑囉我又唔會冇左忽肉既
係你班狗比人笑兩野又係到死撐爛撐咋嘛

橙
由07-08嗰季谷到而家先搵到機會話人3弟

人地話你黑就黑啦
搏咩嘴啫

好過你大半年先笑到一次

原來唔止皇馬破紀錄 連三弟 sor 疤都有破紀錄

痴線 開個post笑你輸波都騎劫
你番入狗竇檢討下輸波先啦

咁又係 你西維爾球迷嚟

仲要比人反cap
ps 拉莫斯果個入波勁靚

你咪笑囉我又唔會冇左忽肉既

岩呀 球證on9嘛

預埋你又點話 一陣齊齊雞胸就唔好啦

咁我同意嘅又

佢想20隊都頂入絕殺呀

好快又笑過

係呀係呀，咁你又答嗲

大家咁話

拉莫斯時間式既入球

btw 係cup

咁你班狗入黎做乜鳩呀
死返入你狗竇啦

公海post都唔入得

公海post有咩問題
我又唔係無聊到s..咁mon鳩戈

銀河艦隊

俾人反cup 柒撚到

好過冇得笑呀ching
見到牙朗入完12m慶祝得咁高興以為今晚又要喊住訓

乜鳩啊 呢個狗竇嚟架 你睇下開個個就知 皇迷去返自己post啦

見到拉膠頂入個心一沉添

唔好撚偷換概念啦，你地班賤種啲十二碼點得黎呀。自己友推自己友都有十二碼，個波推去底線人地龍門撲走先都有十二碼。貼張咁既圖就想混淆視聽

俾自己人反cup 柒撚到
in 報恩 we trust

你講到咁唔care由得我地自己笑囉
撐乜鳩姐係到

秒

講到看透世事咁但又介意人抽佢水

而家講緊你地一時唔偷雞就做保長呀

12m=黑
蝗狗logic
好在牙朗今日球插水冇比咋，唔係又難為班狗要幫佢兜

知你保長啦

屌你老母見撚倒你呢d撚樣扮撚晒客觀又扮撚晒受害者就想嘔
仲有馬斯踢9機司都廢事貼

三弟 你還好嗎

咪玩啦
上年屁馬俾人拍下個膊頭都有12碼啦
仲要勁多12碼係疤和/輸就俾
嗰期疤狗連續6-7場12碼 一場兩三球12碼不是夢

Sky sport 3個講波佬都話係12碼吹撚到黑哨

撚屌一見倒有圖就潛撚晒

on9貼啲定格圖就想老屈

睇offside唔貼定格圖唔通貼你老母張車頭相咩
咁你咪跟返個秒數去睇返場波囉

係咪要鬥貼圖呀賤種?
貼都貼GIF啦，定哂格你老係度瘋狂老屈
自己攬趺人可以有十二碼

垃圾蝗螞迷自己黑又要拉埋疤落水 之前美斯post拉C朗就唔撚得 2:1嗰場打吡Ramos 踢messi又唔見你講 上場打吡兩次手球冇12碼又唔講 皇馬冇黑上季尾嗰幾場冇左越位入波仲撚有得你地FF可以反Cup咩

你咪搵返啲片睇下啲定格圖係咪老屈囉
咁想證明自己嘅話

屌笑醒咗
拉莫斯又入關鍵波，激死巴迷
繼續瞓

屌奶星人儲撚左40場氣先返到嚟
好心你地由得佢地啦

真

40場都叫又

"I've been coming to the stadium for years and they have never received me how I would have liked, like they do to others. I would like that they received me in a different way, but I know it will not be like this. Players like Dani Alves and Ivan Rakitic, they receive them like gods."

Yes 得死巴狗會反我地皇馬

所以呢場用心良苦og咁希望西維迷會少少鐘意佢

屌 互抽先似返樣架嘛
之前靜局到

Ching 你咁勇嘅

我證啲乜鳩，呢家講馬皇馬你拉巴塞落水
你要證咪自己證飽佢

算啦 一齊出去睇利獌隻抽好過啦

屌奶星，銀河廢艦又撞撚左船喇

推呢個

蝗擺明黑

但屌奶星人好意思話人黑哨

呢個傳統邊夠屌奶星人熟習

你咁笑佢地重點還手
50 100

沉極都係你上面垃圾

喂喂喂喂喂 唔好笑人係三弟

屌奶星人個頭7遲左接近成年

成班賤種而家講呢句
上年贏一場打比都仲係二弟又衝出來吠

唔好笑鳩人地啦 人地為左要我地做多陣三弟先豬姐 人地早幾年做完三弟條氣仲未抖順呀 咪由得人豬波打陣飛機囉

蝗豬波都打飛機？ 係屌奶星見到人豬波先打飛機咋

有埋片又當睇唔倒

忍左40場就算啦

咁都想要12碼?
唔怪得朗哥射人背脊都有啦

咪係
上地疤兩冠>皇一冠
成班J到暈

賤種蝗成日都話美斯迷郁啲就拉C朗落水
但係自己愛隊黑鳩人又要拉埋疤黎講

疤笑人黑哨真係好撚好笑

_ _ _ _ _

北

Ramos臨尾絕殺喎

屌 樓豬

屎朗笑人靠隊友仲好笑

好好珍惜呢啲互抽post

推

環保

又等撚左半年呀柒頭

binc

重整旗鼓

今次唔洗等半年,等幾日就可以

個post冤氣好撚重

舒服

咪推咁快啊

環保post

哎喲喲
沉極都唔夠地上水槍咁撚沉

沉船了
沉船了
地上水槍沉船了